唔係講笑，軟硬舊時d歌真係唔錯 👍

聽咗咁多年都未厭

我記得好多好多年前喺高登有人討論過上面條片個張，當年出咗PS未？佢兩個身究竟係點樣key上去

唔少得依首

其實一直唔明城市獵人點解會冇左 泡97 去64 同 葉玉卿🤔

編曲幾好架

點少得呢兩首

有人研究過其實表達緊咩

出過廣告

風裡 滿腔孤獨 隻身夜半街裡蕩
苦兒流浪 寧靜看著星光

哼野嗌野嘔野啜野擦野吃野奶野問野咩野
嘩剌嗎嚇擦擦呀吧剌 喳掛唏唏
番羅哦啦咯嘻嘻噢妻呵喂車喀哈哈勒呸
😂

嗨嚎！嗨嚎！你快d搵野做😁

未聽過

你做過佢嘉賓㗎喎

覺得林狗當年依個封面好正

仲有的士夠格

黑色愉快咪講緊而家香港囉

leon學友我g持你

每次聽返都會諗cheung wai ming同其他究竟係咩人🤔

國民輝把聲好似DRAGON

G DRAGON

邊鬼個黎㗎😒

回帶埋最後一首，冇人聽舊歌，此post已 - 完 -

警察向我追問

淨係識廣播道fans殺人事件

依家都冇人咁迷港星嚕

請勿客氣